記協申遊行被警拒 上訴委員會：倘政務司長准許會批准遊行

【17：50更新】港台《鏗鏘集》編導蔡玉玲被指進行車輛查冊時作出虛假陳述，案件上周提堂。蔡玉玲被捕及被控引起新聞界等廣泛爭議。香港記者協會計劃後日（15日）在港島區舉辦遊行，抗議警方濫捕，並要求查冊機制加設傳媒選項，但警方昨（12日）發出反對通知書。記協提出上訴，公眾集會及遊行上訴委員會聆訊今午（13日）3時舉行，上訴委員會傍晚近6時作出一致決定，指出若上訴人不遲於明天（14日），即計劃遊行的前一天取得政務司長的准許，委員會批准上訴。

張建宗咪又係班警甴既走狗

宗仔夠膽唔批咩？

張健宗應該係拎599d既豁免

真 佢都要聽黑警條笛

咁要去喇

肥仔宗放哂啲美元資產未呀？

上訴委員會: 唔想被制裁 牙宗不如你講

記協周日遊行上訴獲批，但須於明天前取得政務司司長張建宗批准豁免，以及符合提出的條件，才能舉辦遊行 (11/13/18:02)

上訴委員會：倘政務司長准許會批准遊行

我小又驚制裁.唔批唔關我事, 係政務司事.

想試宗仔夠唔夠忠心

咁要個委員會把L

哈哈依家要政務司司長批准先可以由行呀你班契弟開心仔啦

雖然要實名制
但絕對可以挑到所謂防疫所以唔批遊行呢個理由
已經預見到好多pr 出黎屌 今日割一城 明日割十城

只可以講盡做 支持記者

political football

P 牌仔

笑話:
香港人有遊行和集會自由

港共: 點會無? 只要我哋批就得
咁計嘅話北韓都有，只要金金肯批就得

實名+只有會員學生去得

拒絕遊行違反人民憲章喎

行街經過支持下都唔得？

喂屌宗仔under林大總統架喎